而家開始點人數

1

167

usjzjjcjsbakkxjjxusjzjjcjsbakkxjjxusjzjjcjsbakkxjjxshsdjicjdjdngkidjdjxjcjcjdjjdbdhdhsjwowlajnxbjfkfmebajkxhuvksnwjsicnnvmfjsoajnwuvkensjxmmvksjwmnjvksnsnkxkcndmkskamajcijxjenbngivkfmhssunxnxniigmejqjqopkcjenncjjckwnbaizivjjgngnrnksksismnejkxjfnfibmgmeopqpqickvmmvmgjfjfjjcjdhdksmndjfkjgkeieuwuqooetojvjnsjwjenendindndnfkckcnvmcoiwbnsncnkvkbmvmdusjzjjcjsbakkxjjxusjzjjcjsbakkxjjxusjzjjcjsbakkxjjxshsdjicjdjdngkidjdjxjcjcjdjjdbdhdhsjwowlajnxbjfkfmebajkxhuvksnwjsicnnvmfjsoajnwuvkensjxmmvksjwmnjvksnsnkxkcndmkskamajcijxjenbngivkfmhssunxnxniigmejqjqopkcjenncjjckwnbaizivjjgngnrnksksismnejkxjfnfibmgmeopqpqickvmmvmgjfjfjjcjdhdksmndjfkjgkeieuwuqooetojvjnsjwjenendindndnfkckcnvmcoiwbnsncnkvkbmvmd

冇人約嘅齊齊整整同我排曬係到報到

冇人報數啦

ching三日假有咩搞作

721
831
101

612
1118
1108
1010

笑什麼，你也是...

報到

聖誕快樂

123

lm

油ching岩岩有咩節目

冇
去咗開台咋
旁聽師/送車師等緊既時候你地會做咩?

訓醒

起身返工。

今日呢

可以瞓多兩日

服務業？

it 趕project

hk no it

加油

都冇
應該都係開台

街都唔出？

唔出

要出，出去physically撞散啲情侶

我準備好

比我見到你一定撞撚柒你再屌爆你

勇武

撞呀

ching冇俾人打？

冇

得返我同你